# Final Project

# Kelompok 11

# Anggota Kelompok

<ul>
    <li>Andhika Ditya Bagaskara D. (@Kadigas)</li>
    <li>Hilmi Zharfan Rachmadi (@hilmizr23)</li>
    <li>Muhammad Lintang Panjerino (@mlintangp)</li>
</ul>

<br>

# Tema Project
## E-Commerce

<br>

# ERD
<img src="/public/images/fp_sanber_laravel.png" alt="ERD Kelompok 11">

<br>

# Link Video

<p>Link Demo Aplikasi : <a href="https://youtu.be/0uL6egMVlYc
">Klik untuk melihat video demo aplikasi</a></p>
<p>Link Deploy : <a href="http://test.tokuwatch.sanbercodeapp.com/
">Klik untuk melihat deploy aplikasi</a></p>